台海戰爭既話， 大家點做？

1. 等美軍黎，再帶路。
2. 走佬先， 冇事再返黎。

種種跡象都覺得支那想打仗， 大家有咩plan ,戰爭起黎點走，或者點生存。

而家鎖曬關 點走

到時無論幾有錢， 戰爭時代誠哥都要走難

午餐肉準備

直頭要上山避難

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

大量持有美金現鈔 黃金
囤積乾糧 食水
收藏適合自己既自衛工具
記住兩樣野
美國唔會輸 強如納粹德國 日本 蘇聯 同美國叫板最終都係以滅國收場
另外就係戰爭中無人關心你生死
唔好有大愛心態 自保為先

發下夢好啦

支那啲高層既得利益者點解要冒險打美帝 令自己變成窮人？

最多出黎扔下石仔 派下觀光船 及 紙扎飛機

拿下彩就算

身家財產係灑歐美 鬼同你班韭菜真係打

同意美國不敗， 支那會付出慘重代價， 一車車小粉紅送上前線做炮灰

返工

你真係唔識架wor
大陸90後-00後果班直頭洗晒腦， 民族主意瘋狂！
60歲班廢老就日日無野做就wechat share d 仇美宣傳片 班廢老好多群組， 小粉紅就上網做5毛

同意

中共玩左咁耐民族主義 而個火燒到咁旺 未必可以再壓到

美軍需要你帶路?發完夢未

我老豆果d 成個人變晒， 自從學識用智能電話， 用wechat 群組。 我每日都可以聽到有幾瘋狂既人叫囂要打敗美國

帶路係講既姐， 想得到美軍保護

等美軍黎然後報仇
三萬隻無可疑係最低消費

入定牛餐肉

反攻支拿兵營

不過都係發夢 無啦啦唔會打仗 唔係入侵到美國本土都唔會打
打得仗成個世界經濟就玩完 無人會咁癲 美國依家都比武肺搞到成身蟻

等死

成個形勢唔同左啦，中共一郁台灣就會開戰。

你都識講
佢地只會叫人打
但自己唔會上戰場

誠哥有私人飛機 收到風即刻飛走咗啦

mark低軍事地點

只要中共d 宣傳機械開動， 自然會出現排隊參軍，保家衛國既畫面， 你信唔信丫啦？

希望美帝提供軍火同槍械訓練

光復香港

真係打,果三萬土匪,第一個出來強姦擄掠,正式自立土皇帝

笑了 台灣憑咩開戰?

唔識就返屋企訓啦， 曬我口水

乜水會去外國小粉紅？

14日隔離啫 好多唔係真鎖國

買美國軍工股

屌你， 中共做假宣傳戰你第一日知？ 到時拍得感人d, 浪漫主意d, 大把十幾歲既可以拋頭盧灑熱血

有冇得借機起義

有槍一定義不容辭射殺共產黨

睇返韓戰， 幾多十幾歲既後生仔可以為黨死。

3.乘機起兵

發夢就返屋企訓啦柒頭

無錯 到時無王管
除非香港已經被軍管 無論係中定美

留返條命睇共產黨滅亡好過啦， 等到美軍戰勝，一個個共產黨首腦送上軍事法庭審判

搵架撐，幫拖

知唔知美國同台灣最新簽左國防， 美國已經將台灣立入左勢力保護範圍， 係美國重要戰略地點？

有咩
Source?

邊句有講國防
仲有真係撐台灣嘅最起碼簽FTA先啦

This way! Sir!

如果仲有飛機航班:
即時扲起準備好既走難背囊(內有passport,學歷,現金,相片,食物,水)飛的去機場上任何離開東亞既飛機.
如果一早走唔到,無飛機:
即時進入shit hit the fan mode. 先早就近百佳大量入/搶貨, 包括一切可以當做武器既物件. 製定可以搶劫既目標,例如平時你知道住你隔離兩個單位果家人, 得2-3個女人. 無男人,

食花生
窮撚無錢走

支飛彈又唔會經過我地頭頂
驚閪咩 番工喇